起底時間！荃灣傷人兇徒

做野

自推

推

dllm 起9 佢

嘩 影到咁有型 當然要貼街招 仲要彩色

大陸喱樣

拉左未？

擺明大陸人

推啊！

成個Uzi咁
大陸仔真係有樣睇

push

好耐冇返過大陸 認唔到啊

下...用把咁既cutter斬到咁?
我睇相隻腳好誇張